今日我宣布我終於有女朋友了

加油

係喇威喇勁喇愚人節快樂喇

做咩咁快公開啊BB

今日唔公開等幾時

人家害羞

聽日就散

短暫但美好

下年再見BB

唉

BB要加油

多謝你呀美麗

好似每年都見到呢張嘢

唔洗客氣啊安仔